嘩，連仔！果陣個post都未load到就load左廣告先

你係唔係咁等錢洗牙-,-

連仔俾個場你，唔洗收廣告收租牙

連仔啲fanboy又會話
「下，連仔開個討論區賺下都唔得？」

搞手吾打個和點做搞手

佢地無腦我吾怪佢

連仔都要食飯

認真問
lihkg係咪用緊admod做廣告?
聽講過admod好似click入去廣告先有錢收
有冇寫apps巴打分享/求證下

日撚日click 到

開壇果陣都會出黎9up一兩句扮下親民 依家上lihkg既力都慳番 直接收錢去happy

好慢

一齊回家喇好嗎

隻連仔扮野真係好叻 實際又係個偽c君